[六四變禁語] 建築師學會直接skip 六四週年變邁向六五

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

之前好似係咪第一個走出嚟話唔承認英國學歷資格嘅專業學會？

好似無綫啲x4周年就變邁向x5周年咁鳩

ON9 仔學會

笑死人咩
班人係咪驚比坦克車碌死驚到咁

56-21唔係65年咩

無野了 今年2020

特登寫approaching ar屌

笑撚左欲蓋彌彰就係呢啲
你好地地寫64週年都無人會覺

無線好驚個7字架

唔認英美澳加degree走去認亞非拉兄弟
遲吓用牛屎起樓不是夢

改名叫XGIA 算把數啦

係呀

可唔可以收呢個學會皮，一直都係幫正府同發展商打壓香港

0123456789
支那人得返三個數字
059